林奠加人工仲係度狡辯

DLLM

講左d咩？

話自己加人工都係跟CPI唔駛批跟慣例者
好小事者
DLLM